thinkpad keyboard壞咗

我部thinkpad t440s 4年前買 一直都好正常 最近突然會有時keyboard打唔到字 得Fn esc f123456789有反應 但同時間禁d字又有聲 而家好耐都冇反應 有冇朋友知咩事 係咪唔小心lock咗咩野？

咩叫禁d字又有聲
可唔可以講得詳細啲
清楚啲，最好有片比大家睇下